對住你 其實我已經乜都唔想講

同你一齊咁耐 你係女仔 我知我要就你氹你
但唔係每次我想你就下時 你都唔會就
同你鬧交 我唔講野 屈住係心 唔係唔愛你
係我講完 你會理解嗎？理解完 你會就嗎？
既然唔會 仲要我講完之後 話返我同我硬碰硬
咁我講黎做乜？
要你就下我 你總有方法推卸
去到最後 我都唔會有個人關心我 氹我
咁既女朋友 要黎做乜？
自己不斷付出 換黎既係乜？

抱歉各位巴打 聽小弟廢up
有冇人身同感受

有
平時無衝突還好 一有爭執永遠我係認低威嗰個

係 冇爭執時 真係好快樂 但一鬧交 佢心情差 黎m 就得佢講 我講完佢就話返轉頭 最後都係我認低威 唔再講
唔知點解氹到佢開心返 自己既苦就會慢慢feel唔到 但其實根本發泄唔到出黎 根本條刺仲未解決

廢柴

有時會覺得行唔到落去, 但又未捨得
以前會同佢傾 但每次都講唔羸佢 變左係我無理取鬧
宜家有唔開心唯有上連登講

垃圾

summary:俾條女食番住

I know that feel bro

因為你驚無左佢 多過 佢驚無左你

您愛我唔係應該成日都tum我架咩？
下 我唔覺得您好愛我囉

同感 每次都係我就佢 到我講埋出口有時都想佢就吓我 佢就避我講其他嘢 或者發晦氣

啱啊 好似得我緊張你咁
你呢？好似有無我都無問題

講分手

搵過個

我都係 點解調返轉頭佢就可以咁 根本咁樣就唔係拍拖 只係我拖住佢 好辛苦

已講

同感
有時候佢會問我點解唔講野
我係覺得 講完又會覺得我係度駁
不如由佢講完就算

通常都係我首先認低威
唔係每次都覺得自己錯
只係比起對錯 更在意嘅係大家嘅關係

冇錯 開心嘅時候係好開心
但每次咁樣爭吵 其實都屈住屈住
有時會覺得自己積埋積埋 有一日會頂唔順